（開定先）阿迪達吹奏區！

新哥帥

屌雲爺爺走左張椅都未凍，達仔又未firm就衝出黎燈阿

食左大快活未

我支持大家樂的！

達哥

259

達爺爺

食乜

對鏝果時醒醒定定留低三分喇

不嬲撐開大家樂 有咩誤會呀
由高登撐到連登

背叛高登

阿迪達其實係雲加條針
入去學哥狗果套再睇穿哥狗弱點
再回巢當哥狗狗咁撚
雲加又贏

u2

達sir已經覺到光頭佬八成功力
光頭佬今季100分，即係達sir下季起碼80分！

我今年16碎 無上過

點解達子可以成廠長？

靚仔

垃圾

屍骨未降

無了

變左Emery

比你燈走左

豬蛇